直播：廢老荷蘭叻舌戰陳淑莊

任何電視節目，只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

缺乏性生活？

荷蘭叻係咪同班golf撚倒米

荷蘭叻真係不學無術，歪理當道理

返去拍王晶啲屎片啦，阻住air time

笑到仆街，強勢政府做政策唔洗經立法會，仲要文件都唔洗，話做就可以做

ON撚9到...

港台識玩

條柒頭擺明連少少公共行政同政制都唔識啦

條on9 又會死上去

衝出黎柒

佢除咗賭馬有少少成就之外基本上範範都唔掂，鳩up當秘笈

港英時代係最黃金年代

越睇越笑到仆街

剩係識強勢強勢，如果咁樣同獨裁有乜分別

香港大把上左位 上左年紀既人 同呀叻一樣咁諗野....

反了

唔尷尬果下好野

如果真係落實強勢政府
阿叻真係雞都冇得叫

仲有佢都上咗年紀
分分鐘shift 佢上新彊住
廢事拖慢呢個社會步伐

莊都聽到笑左

佢講呢句就知呢 d 冇咩腦嘅人只係爛頭卒

有冇cap 圖？

馬戲團啲製作好認真

31:55開始睇

強勢政府做野唔洗經立法會，仲要文件都唔洗，呢返話連建制派都講唔出

強勢收鳩晒圍頭佬啲地佢

笑到仆街

有廢老叻即刻變容樹頭

後面比人串到語無論次,笑撚死

條廢老得把聲 乜撚數據都冇

講野毫無邏輯 一尾得個UP字 陳淑莊同你上堂就留心聽書啦 你估你真係好撚叻咩

對於大家恥笑叻哥，我係唔認同的

有料就唔使1出嚟賣笑啦

阿叻

Xboxone Contana留名系統啟動，請勿回覆。

真係應該幫佢剪條精華派街坊

荷蘭叻真係70年代廢中既代表

佢依種人真係間間公司高層都有 唔知點解上左位 又成個細路仔咁
人地永遠都錯 佢自己永遠都岩 講唔掂就話「係你識咩呀?我地個陣點點點」

鐘意賭既人 通常蠢嫌大聲
但人蠢你怪佢又無咩用

真係救撚命
邊有咁撚柒既人架

都啱
鍾意賭同精於賭係唔同

鳩up叻有立場 又淆底

叻哥唔好咁快死住

佢講野真係同廢老廢中講既野一樣
講黎講去無point 又自相矛盾
然後吹捧自己以前點點點

我估佢應該性無能,講到個社會咁好但仔都無粒,佢老友志矮譚伯咁多女佢又反而無

平時講野明明無point兼無logic都死要講贏你，等自己有面d彌補心裏不平衡

最想講既POINT就係你地班反對派日日阻住哂

Lm

佢講緊大陸中央，强拆强遷強掃

完全係廢老嘅口吻
越聽佢講野越覺得冇point好想笑

條柒頭一時一樣 最撚叻係"我冇講過" "唔關我事"

佢講緊中央，强拆强遷强掃。

強勢政府應減去諮詢程序, 解散立法會 直接立法

Tanya眼神好火
想打柒佢咁
谷住谷住真係鄧佢辛苦

荷蘭廢幾時死

你咪理
呀叻代表緊既，係上百萬既香港人

嘩 屌 好撚好笑 佢講果d 道理係直頭完全無道理 我真係聽唔哂 聽左十分鐘 聽到佢講堆填區起樓已經知唔能夠聽落去

我細個點點點

明明話左填海用好撚多錢
之後就繼續話點解唔填海

睇左十秒已經好撚尷尬

垃圾廢老

你覺得你好有point 咩

瘋狂鳩UP疊聲

唔夠講就拋經驗
再拋唔贏就搬龍門，同佢拗都嘥鳩氣

對住呢d仆街廢老係咁同你疊聲攬炒
真係得毓民先可以同佢玩
可惜毓民好似同佢fd底

佢意思即係話我有槍可以直接去搶
同埋你呢啲叫強權政府，唔係強勢
有撚人民支持呀你個政府，勢？！邊撚度有勢呀

毓民會唔會補選呀... 我想佢復出

笑到仆街 有無人剪精華

個女主持好正

把聲同無線個李詩雅一撚樣

癈老

笑撚到仆街

好撚心上左岸就出少句聲啦

又幾撚應棍

呢件廢老叻 係咪世界杯又會出黎？

今年無荷蘭

痴撚線
人地想講野 講左兩句就插咀想駁人
想駁又冇point
比人反cup又唔認衰 再拉其他topic入黎
正宗廢老

聽得好辛苦 阿叻真係係咁打斷人講野但係又唔到point

冇料就咪出黎獻醜啦

TVB 都冇得播喇...

最撚搞笑荷蘭叻話自己冇立場,
莊莊同主持O左咀....

荷蘭叻好正

好撚嘈

so true

但係我唔明點解要搵荷蘭叻 做討論，陳生兩手空空上黎搞事

條仆街除左為golf利益外, 聽佢談吐已知佢係終極藍屍,

論調係有反政府勢力所以香港發展落後大陸 /唔夠屋住

最諷刺既係, 香港大量呢D 本地出世成長於英治香港既廢中廢老
又唔係大陸落來但極度奶蝗

佢同一般香港人立場意見差唔多
唔奇啦

等睇JR狗出黎鳩撐柒頭叻

荷蘭叻真係好無知識 睇到火

佢把口就是真理

錯，呢班正正係正宗香港仔既典範
邊到有利益佢就奶邊到
當年六四就聲大大話要爭取民主又盛
奧運拎金牌就拎住支港英旗起盛fing
一過左九七見大把利益落袋先開始起勢奶共
仲要做奶得最出果班,因為咁先r到最多著數

高爾夫球場 120公頃 棕地900公頃，陳劍青既本土研究社都指出香港人從來被灌輸 地少地少既概念，其實非然，而係有地，但規劃不善

呢條友又話黃g鋒無考到10條a唔洗聽佢講野話佢讀屎片 仲極端個藍屍啊

依啲真係終極垃圾嚟，香港娛樂事業咁多年都係垃圾就係因為有依啲廢老喺廢阻撚住哂

佢根本係廢老既代表
典型不學無術純粹乘香港經濟起飛上位發達
做既得利益者做到今日

難d喎 撐呢條友同自取滅亡無乜分別

25歲0萬幾日

陳生1有立場唔緊要要，捍衛自己利益都正常，問題係拎啲數據support自己啊大佬，幾十歲人

佢話自己冇立場

咁又係.....利益使人腐化....希望新一代90後仲未被洗腦個批, 頂得住香港啦

E加D小學生已好多講蝗語, 呢批信唔過了

陳1生1重要玩疊聲，主持講野都要插嘴。基本禮貌都無，唉

聽阿叻講野真係好撚煩 成日死雞撐飯蓋
人地話打一次要幾千蚊 佢就話自己成日去都唔洗比咁貴 明明幾分鐘之前先話自己一年去一次都係為慈善先入去打

標準廢老

其實，阿叻係唔係收咗港台錢上去娛樂大家

自打咀巴!!

佢去到邊都9up

美國人唔準起屋唔準填海
呢條撚樣真係幾有sense

睇咗三十分鐘都唔知佢立場係乜
一時又話支持發展部分哥爾夫球場
一時又話最好唔好發展

你地唔好笑呀
大把公屋/你地老豆老母同荷蘭叻差唔多咋
之前無線有個節目班yoututber入無線挑佢機
1個2個比佢KO哂

tvb呢排都見少左個廢老

廢老加剩女，不了。
致Admin, 為連登同仁精神健康，見字請即删post。

你說得極之對,
呢條口力就係經典.邊個掂就痴埋邊個度搵著數.扮fd扮狗乜都出到盡.

條友d討論手法其實幾屈機
係咁搵d無得證明既野黎撻你
人地搵到有證明既數據就話d數據係垃圾,自己d經驗先係真
到人地話自己都有經驗,又話你d經驗流既
一比人捉到錯就︰嗱,我無咁講過呀/我唔係話乜乜乜,我意思只係...

睇咗
陳淑莊就認真想去講清自己立場
點知下下都畀荷蘭叻阻住晒
荷蘭叻仲夠膽計埋買高爾夫球用品嘅人係17萬從業員入面

有冇收錢就唔知，但好肯定嘅係可能港台搵佢上去娛樂下大家

你知啦
條友無嘢叻，只有9up先係佢強項
搵佢上去9up幾句廢話謬誤，刺激下大家，等大家睇得熱血沸騰啲，個節目會好睇啲

屌你老母荷蘭叻講到唔洗諮詢 一間公司點解成功因為一個人話哂事
幾多start up收皮又唔講下，將城市當公司run又係神concept
講數據又話17萬從業員 賣野做service個d有個新城市自然有需求吸納返呢d人嫁啦
下下講話攪到人失業乜都唔好變 咁當初唔撚好起樓起高鐵啦 起完咪又係失業

佢係想講唔明點解會係揀呢個球場 但如果係要揀呢個球場佢可以切少少出黎 呢d人就係無乜原則思想錯誤嫁啦

其實無討論
只係鳩講一堆野，最後講我有錢你無錢, 吹呀

點解比佢ko 因為佢講既野先係岩 人地一講野又屌住哂 點同佢玩

佢擺明唔撚妥公民黨

佢奶共奶上腦 共產黨都仲要公民黨呢d人做埋場戲 荷蘭叻就真心以為黨不喜歡公民黨
但係自己又話港英時代至撚開心 50年不變唔通2047 7月1號即刻無左香港政府咩 共產黨一定一步一步收香港皮嫁啦 關公民黨撚事咩

不過睇佢9up好正
佢唔同街邊廢老唔夠人講就郁手郁腳
反而令對手想塞獲佢

LM番屋企聽笑話

得個嘈字
完全無point, 成個維園阿伯咁
佢d資料應該都係睇新聞 仲要係親政府

人無恥則無敵

唔係話吹捧公民黨，但好多本土派發言人或者老泛民，都少左公民黨個種能言善辯，想撚擦鞋仔反被撚

Support Mr.叻
香港從來都是向錢看，犧牲多樣性發展

都係嘅，本身都冇睇港台節目。睇呢個節目都係為咗睇佢9 up

當年FING旗FING得幾落力

入得去，唔係律師都專業人士啦

佢應該唔撚妥反對黨

醒起荷蘭叻最尾話港英好過依家政府
五十年不變係唔想改港英嘅管治風格

你喺謙虛方面都好囂張下

佢都on撚9，講到明話唔夠地先要個球場少少地

而家講下波都驚俾人話同英國有關係

佢考小組討論唔知拎咩

尚書大人真機靈

叻哥：啦 我細細個就咁考小組討論嫁啦 點解依家啲人要講道理講數據丫？

香港班廢老廢中淨係識鳩噏 日日就四圍響到亂咁吠

認屎認屁你地就叻

港人講地講到荷蘭叻秒殺陳淑莊
成班知唔知咩叫行政立法司法，就算行政主導都唔可以無視立法機關，立法會功能都職能係受到基本法保障
政府同保皇狗都唔敢唔跟基本法

廢老9up

好撚叻真係up我就up
講到有17萬從業員，裡面佢又識幾萬

荷蘭叻真係好屈機....

佢咁叻, 梗係識好多人喇

廢老重問人地係咪多數據就嬴
唔通少數據好似佢咁鳩up嬴咩

幾時死

強勢政府係得到市民信任咁解喎

串人方面

林振強三十年前講阿叻真係冇錯

典型鬧交
好佩服陳淑莊同佢講野

以為兩個50後打茄輪

20分鍾廢老收聲之後 個節目突然高質左好多..

仲看港人港地是否on9

十七萬從業員 柒到喊

一個人無組織能力、無知識、無學識、無教養先會人講一句佢駁十句，因為驚聽完人講自己答唔出 就好似啲小學生只能夠寫短句作唔到長文咁，無意思得黎仲要下下啄撚住晒，加上條友背後一定有利益關係更加令佢係節目到人地未講完就搶住答，一方面想話比人知自己見多識廣經驗豐富，另一方面其實就係怕比到機會人講野篤穿佢

陳淑莊咪同佢認真啦

條友只不過係廢老式吹水

實係死雞撐飯蓋架

呀叻上去係咪為咗俾人笑

連知名五毛都唔敢撐

有冇人有新聞link 阿叻話今朝睇報紙5點過後西雅圖全部人訓街

弱智廢老

應該搵埋何柱國 薑溶 3 on 3 ma

完全呈現廢老思維

佢D唔係串人，完全係用Y理兼大聲再加鳩up

其實陳淑莊都真係算係咁
同個咁不知所謂 無POINT 有佢講冇人講 講黎講去三督屁 冇資料冇分析冇數據 仲要係咁閘亂人講野既人討論根本係浪費時間
見到後面果PART陳淑莊完全係唔想再理佢既態度對佢
同呢D人講野真係死好多腦細胞

同條撚樣講嘢直頭拉抵自己水平

要睇下班廢柴有幾廢

老泛民好多都當年精英份子，講野咪又係 口窒窒

好老實

荷蘭叻 聽到要同陳淑莊 舌戰
應該不用思考立即推左呢個job

同陳淑莊辯論
叻哥真係自已搵架來丟

前段 叻哥都好撚戇鳩
明明人地話緊佢既立場
佢又話自已無立場 係中立
一年先去打一，兩場慈善波

咁你上得去打住哥爾夫球會榮譽主席 係做咩撚野
你又話無立場 咁你為咩上來辯論

中段 有一下陳淑莊講緊
叻哥想插咀

陳淑莊話 可能你比人插慣咀
或者插慣人咀
但市民都想聽我地討論
麻煩你等我講完 先到你講

叻哥即時黑面收皮

17萬從業員

你地識條撚咩

成個公務員團隊都係十七萬多啲
小小哥爾夫球場養起成個香港政府咁多人

荷蘭叻係咁叻之前就唔會比人呃錢啦

即刻駁嘴

我識500個教練

起碼教到5000人

同典型廢老廢中一撚樣
一開始已經係到威威話自己做左廿幾年生意，你就做律師點識咁多野 成個井底之蛙咁

仲要無啦啦搞爛gag 自己廿五歲加萬幾個月
真係睇到好尷尬

估唔到原來真係會笑

屌你都唔講合唔合理 下下個廢老叻jer 撚住人地講 唔撚比人正常回應 1d禮貌都無

佢係馬圈都唔算掂啦

佢根本就係冇自知之明，真心覺得自己醒

直情係啦，不學無術、貪心、趨炎附勢；本身一無是處但好彩生啱時候俾佢上到位，上完位就斷下代人米路，再調返轉話人廢唔捱得

根本就係班垃圾五六十後嘅縮影

廢老廢中當咁樣講嬴左 然後好HIGH嫁啦

其實普通市民可以點回應啲公眾諮詢 好想同連登仔瘋狂刷數據 刷到政府冇得扮野

本身覺得陳流流地 由得荷蘭叻咁講唔停佢
但諗諗下 佢eq幾高 如果係我 反枱屌左佢老母好耐

個主持人都差啲忍唔住笑

正人渣

垃撚圾廢老屌你老母幾時死

點會流 全公民黨講野最強勢係佢 嗰時佢寸吳克儉寸到佢唔識回應 第二輪諮詢吳克儉驚得滯走咗

平心而論，荷蘭叻的確有樣嘢叻，就係反應快，可以好快好似郎過油咁講一堆廢話出嚟壓住對方。雖然冇理據兼邏輯錯亂，但氣勢上卻能佔上風。嗰啲冇乜知識、想嘢同樣冇邏輯既廢老，聽完一輪就會覺得佢好叻，深深折服

物以類聚

佢用李麗珊果個point駁陳淑莊果下係轉得幾快
一時間你好難駁返佢

最欣賞係個主持

佢以為學打GOLF O個D學生都叫從業員

我估係計埋允記啲員工

傻鳩叻

荷蘭叻拍周星馳啲戲拍上腦
做慣啲仆街仔食屎狗瀨人屎忽窿
返到嚟現實都改唔到
頭先難得開電視睇下
連我阿媽嗰啲半港豬都笑9佢冇腦

允記都冇咁多喇

好笑在佢話佢無立場但係d point係咁嘈點解要拆golf場唔填海唔攪大嶼山
又話會攪到17萬人失業 又話要多樣性 咁咪姐係有立場唔想拆囉屌佢老母
又唔見佢持平d講埋拆佢有咩好處填海有咩唔店 人地話佢d咩佢就即刻話唔係喎 同呢d人唔撚認錯死要面既人講野好撚辛苦

見人講人話 見鬼講鬼話
牆頭草 苟且偷生之人
神駒之流

其實阿叻咪同D100以前個班獅子山下主持一鳩野

如果係黃毓民對阿叻會點

明眼人知邊個贏

叻哥D廢老轉數係快
一般廢老靜係識郁手郁腳爆哂粗

其實佢最緊要係面皮厚 講完一大堆廢話仲未面紅, 做慣小丑係呢方面叻D

佢覺得佢教精緊你d年青人嫁

啊佢都係25歲咋喎

睇到真係好忟
一味駁駁駁
無point兼冇禮貌
又人身攻擊
不過幾估唔到廢中都9up到幾嘴
雖然冇理據同言論令人發笑
但係竟然可以唔停咁衝岀嚟
以為佢淨係識睇波同知邊到叫雞

掂過個GOLF 棍都算從業員

廢中廢老應該好矛盾，因為佢地好憎阿叻呢類人，但又好想成為阿叻呢類人

掂過草皮都係
即係所有足球員, 騎師全部都計

阿叻今次對手太勁姐
搵著個律師 佢果d 9up俾人一野打散
如果係後生果d 唔夠耐性會講錯野

同呢啲人討論 EQ低啲都唔掂

ON9叻

對荷蘭叻呢種人係要教主果啲先搞得掂

只係講道理無用
仲要eq 高，思路清析，唔好畀對方啲廢話打斷，同埋大聲過佢，唔可以輸個勢

認同
腦筋不靈既人只睇氣勢定勝負

身邊好多廢老廢中都覺得荷蘭叻好勁

呢個真 叻哥一駁嘴就撻句你唔好同我講呢d廢話 叻哥一講野就話你都唔識 再加兩句粗口屌你老母垃撚圾後尾補多句諺語

根本浪費時間

「拿，阿Ten也，你唔好同我講呢啲廢話。呢啲嘢我日日都唔知見幾多次，你少去呢啲地方唔知頭唔知路就唔該你唔好亂咁講。而家你喺香港仲有無見到街邊有乞兒？無呀嘛？咁即係大家都住得好過以前，最少都有瓦遮頭啦，係咪咁話先？」

淨係講呢場辯論, 陳淑莊嘅表現真係唔話得

荷蘭叻最叻就係插完嘴再話自由討論既人黎, 人無䎵則無敵, 無返咁上下氣場根本壓唔到荷蘭叻嗰種無賴, 陳淑莊起碼下半場陣住左荷蘭叻唔比佢插嘴, 有返d討論feel, 如果個節目搵個資歷少d氣場細d嘅人去真係成場雞如鴨講比荷蘭叻食住

我比陳淑莊免費屌一次

開頭幾撚招積, 對面一開口就插咀講兩句, 一開口又插多兩句
到中尾段俾人judge到成個智障咁

荷蘭叻呢D真係典型廢老, 語無論次
陳淑莊又真係慘, 俾條咁嘅垃圾晒咁多時間

建制冇人敢上, 要搵個小丑出黎

對住呢d人，要keep住好EQ都幾難

其實仲睇呢d垃圾page既廢老係咩心態

我麻麻地陳淑莊，不過任何人同荷蘭叻討論都會顯得好好多。因為荷蘭叻冇flow 佢鍾意講咩就講咩，正常人真係好難跟。
其實荷蘭叻搵黃毓民對付就啱。不過荷蘭叻到時一定縮。

當笑片睇

睇黎都哂鳩氣，大聲就以為自己岩哂
實質比人撚狗咁撚
希望呢啲人死全家，唔死只會害成身邊人

上面有巴打講得岩

依種老屎忽學識又無脾氣又無 又厚住面皮死同你拗 你除左打柒佢之外 無任何解決方法

番工都係一樣 你除左辭職睇佢同間公司/department幾時死之外 都係無任何方法

老實講 其實代入荷蘭叻度諗 佢事前根本唔會驚黎 成個討論完左亦唔會覺得自己講輸
因為從佢字裏行間睇得出 佢係覺得公民黨只係一堆政府講咩都反對既反派 所以就算而家大家意見唔同都好 佢唔會覺得自己講野缺乏分析/無理據 因為對方只係為反而反自己既說話

而有一樣諗法既人正正就係同佢同輩果堆廢老 所以我地笑佢on9時 果班人都會好似港人講地咁真心覺得荷蘭叻ko左陳淑莊

所以結論睇完得啖笑算啦 2班人都只會係各自既圈子度有滿足感 對件事其實都無咩實際影響

話提供一大堆數據就係贏，大佬，唔提供數據唔通聽你廢up就贏係贏咩

聽撚左5分鐘就頂唔撚順，條氣chok鳩住

其實有大部份原因係四、五十後當時起港英年代係咁搵到食嘛，

其實條友同班建制一樣 講既野某程無錯 因為香港大部份人仲未肯反抗 仲做港豬

大台淨係識拍師奶劇? >>> 因為師奶佔主要收視
電視台發展唔平衝 >>> 有糧出有飯開 唔似亞視收左皮 公司策略正確

等於之前老鼠成話民建聯代表主流民意 理由係議席夠多有民意經礎 你又吹佢唔漲

依班人擺明就係搵香港人笨柒 唔想進步
你問佢點解要進步 佢只會同你講自己做得好好
而又偏偏有班奴隸/港豬真係跟佢地果套

同冇受過高等教育嘅人講道理真係好辛苦

因為咁樣建制派就無存在價值

強勢如納粹都要做下樣整文件過國會啦

要真係屌柒佢本人 甚至人身攻擊佢先得
比例上起碼一半係屌佢 另一半先講論點
純粹同佢論點駁真係曬氣
佢大部分時間都無聽人講野 用d時間鳩屌佢好過

Lee d人邊會講道理 邏輯
到個市跌 搵唔到錢就嘈ga啦

其實荷蘭叻出來可能跟本就係想膠化單野

香港多你一個就慘了

好彩香港仲有「皇法」，唔係陳百祥呢類人肯定俾人當街打死

其實講真果句真心覺得呀叻呢d 人太唔尊重個場合 都唔尊重對手 一d 資料都唔準備 對土地 業界 都無乜認識 就上來鳩up 其實根本哂大家時間
講真 堆填區唔起得樓呢d 常識來架啦 小學都有讀又唔知 一尾係度駁嘴 業界有17萬從業員又係鳩吹
其實果十七萬既數字 正常有d 批判諗下都知無可能啦 邊有咁撚多人呀

係youtube d廢老／五毛話荷蘭叻完勝tanya
證明香港要做荷蘭叻呢d人撈得到
老老實實既人反而冇撚用

呀叻算勁
有幾個位佢都嬴左陳淑莊
氣勢上好易令人偏向佢

廢老自大叻咁叫大大巴, 完全無論述......

睇下香港廢老思維模式真係大開眼界，佢哋完全做到討論問題係對人不對事講多幾句唔啱聽就話對方漢奸美分走狗，但自己原來已經移民美國加拿大

唔係冇論述 冇期望佢有
係講到離哂題
講到十丈咁遠

唔明荷蘭叻有咩討論價值

辛苦個主持人 忍笑忍得幾辛苦

荷蘭叻係香港典型世界仔，有機會梗係出盡力踩飯民奶共，搏佢阿爺俾個機會佢揾下大茶飯

呢個page啲人真係好撚痴線，好似活係第二個世界咁，好撚恐怖。

你地咪笑囉
奈何社會上既主流就係佢咁樣既一班人支撐住

連登先係社會上既小眾 冇發言權

阿叻咪係果種典型食正香港展發條水，賺到一筆，之後以為自己好叻，其實不學無術既廢老

睇埋d留言先好笑

阿叻呢d人就係自知無point,以亂打人
鳩up d point出來,當人地用point反駁個陣
就執住人地d形容詞,再打蛇隨棍上鳩up,係咁拎自己以前d野再講
佢根本就對呢樣野唔關心,佢上去既目的就係為左搞破壞同鳩up

無野講 條友只係一個生番 等死 垃圾思想 枉為第一等城市人民 但係宜家大擺呢啲咁既所謂廢老 不論有錢定無錢

廢老冇得救架啦 起個毒氣室啦 晒鳩氣

唔比收個球場 係要收個碼頭 冇左碼頭會收幾多人皮 球場咪又班濕鳩用

好好睇，可唔可以叫佢講多幾集

我唔係咁諗 如果佢呢種人真係主流，港共唔洗種票唔洗買婆婆伯伯票建制派一早大勝
只係好似你咁講，發言權無論係咩人都無乜嫁啦，只有一班受薪妖鬼係度吹風，例如連登就五毛狗，社論就姓屈個位，豬如此類

記得佢破過產？

多隆真係on99 佢講咩都多鳩餘 細細個已經見星爺撚佢架啦 冷正經咁 咪撚理個白癡啦

翻大陸岩佢

第一個就推佢出去斬啦 大陸問起
你條牆頭草吖

根本就係心攬 獨裁啲死仆街有錢佬
咁撚想獨裁 自己搞公司玩撚哂佢算啦 戇鳩

街頭論壇岩佢啲 失禮哂

無錯無錯 新論點 就係香港太多垃圾 港豬 隊友
我認為香港應該行菁英制
豬班大佬 緊係講豬話啦
無架 Eliminate 佢地啦 一係你呀過黎

條片其實好撚曲